和你交稅 - $1交稅已為明日黃花

$1交稅已block 而且成效唔大 請大家唔好做
但如果香港有50萬人睇錯銀碼交少左$1 稅
政府就首先要用行政手段追討-呢到逾千萬
而大家太忙無睇到信佢就要打官司追討-上億計
而欠稅只可以罰款 係根據你欠$1 而計罰款

仲用PPS?

出錯台 應該係學術台

有冇條例睇下

唔該推行動post

故意交漏有無罪？
咁多紅官，實話你特登

學術討論

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

明日花

聽日好多地方去

有次交多左錢
佢搵人打黎問點解
之黎我 send 交稅證明比佢
又搞一大輪退小小

收到律司信知道睇漏眼就應即刻交番
做個良好納稅人
上庭認罪 (民事+小額庭)

必去呀呢個plz

成語黎ga

點解交多左？老花囉

交多一蚊好過交少啦

點樣block 左？

星期日行商場好正常

係wo 交多左有無咩條例可以追討番
都學術研究下

好似話1日最多交3次

佢問你點解交多一蚊
答返佢嗰一蚊係俾林鄭嘅

交多一蚊稅呢招好

交多會寄信比你，叫你證明係你交，
證明完佢會出支票退返比你

利申：年年交多稅食信用卡回贈

交多一蚊係咪方便啲
費事到時佢痴撚左線交小一蚊唔知你幾倍罰款你知個政府癲㗎啦

敢嘅 交少一蚊/唔交/拖長黎交
守法嘅 交多一蚊

交多1蚊好過啦

一蚊跟機

交漏之後再交多

你係咪撳錯掣咋

東京機票我黎啦
利申 港豬

開幾百張票要佢入，張張對佢都仆得街。
係辛苦啲，但攬炒點都要出啲力

100倍都係$100
唯有幫趁少次黃店

退卡定退咩？

係wo $1都要利息 要補償番比佢

正常公司應該機對
但政府

唔入支票嘅話，佢大半年後會再寄多張，第二次都唔入就唔理你，條數好似唔會喺下年抵銷

唔可以罷稅?

咁交多一蚊我最lose 1 hkd畀佢如果佢唔退番畀我
理論上佢應該要退返畀我㗎嘛,咁都可以增加佢嘅行政成本

有冇手足出銀行支票攻略
未用過支票 完全唔識玩

岩

推

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

人地咪話退支票

已交多一蚊

咁不如交多一蚊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

S

咁點解唔交多一蚊再要求退

自己又無責任要負

又搞到佢

匯豐銀行支票，連住封信

咁樣律政司唔使做野嘛

少交一毛等佢追

Sor
睇到明日花
禁左入來睇

唔好意思 借個位黎 一齊大大力推呀！！

［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

應該裝修稅局最實際

好似第一封信會問你係咪想買儲稅卷

我冇，一嚟就支票，然後第二張支票
一蚊儲幾多年先有一仙息

咁咪會好亂囉

交多咗，佢要退番俾你，仲高成本

當初交一蚊稅唔係要玩鳩佢
係想佢蝕錢

交多一蚊佢係多左行政費但好少
最好全部用支票印出黎一蚊寄畀佢數
咁先最多行政費

仲要唔足數差一兩張
死都話一定夠
等佢再數

真係補就補多畀佢等佢退
最好張張唔同面額
咁先至可以計死佢

行政費同時間

太早爆出嚟啦浪漫地輸

成日食牛肉乾 習慣唔比錢多過比多錢

你開幾百張$1票 我驚你銀行收你支票簿錢咋

10蚊50蚊？唔小心打錯十位數金額

寧缺勿濫

今年要交60萬稅

比少$1 = 少$500,000
比多$1 = 多$500,000
多$50萬既利息夠佢派錢比狗食撈了

We are Kong pig
We pay taxes

要張張唔同金額先得
$1.01，$1.13，$1.09咁random 計都要計幾次
否則張張1蚊 佢都係用機數

其實我諗過$1 $2 $3 起碼自己對到
以家比佢block 左

721 831 101 1111

交卡數試過.60交左.06 比銀行追罰款

又話經濟唔好 州際都係咁多人

2018年薪奉稅稅收 60000個百萬港元，即600億。
假設有交稅既人，入面黃佔8成（廢老交條撚咩），其中4 成人肯用$1 交稅大法，佔約200 億。

咁即係政府用400億手續費去收個200 億，
即係稅收由600 億變200 億
而誠哥袋400 億

lksar

你年薪幾百萬...

交多一蚊唔係仲好咩 又冇法律風險

經濟冇唔好過

你交漏完 $1，佢追你，
你交 $2，佢要用 cheque 退番 $1 比你

咁今日有咩搞

處理咁大數據量 會電腦大爆炸

我有次唔小心交多十蚊，煩撚到想死，大家千祈唔好

幾時先攬炒 想食鮑魚都要排隊

交多$10會唔會搞到無錢食飯

存檔死清光

我都睇錯

一打開個excel就見到尾數9字
預約被捕 送手足去死 不了
等工會先

所以政府極快手封咗呢個bug
成日都未真正實行就咁大聲講出嚟
我諗政府都會笑鳩我哋 當我地係幫佢手試bug嘅測試員

即係點

全部人無交過稅

唔係話只係限每日3次咩??

講緊人手交

1蚊 可以罰你幾多 好奇問

咁樣掉返轉俾政府罰返轉頭唔係好事

random number大法

之前唔係有巴打整左個excel
會自動幫你將條數隨機拆做
每張支票1.0x
話每張支票唔同數先有用
要一張張咁對
再用印支票機打印同簽名再交

push

點解唔係交多$0.3 要煩鳩佢退番錢俾你
而係交少$1.0 俾佢有機會罰你錢?

玩死IRD狗

我最近幾年都交多$3-4蚊
年年都收返張幾蚊既cheque

總之我要全民隻眼都老花，個個都睇撚錯

tui

交多1蚊咪得囉😂😂洗鬼煩

無知一問，咁如果我交多左$1會點？

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

普通法底下要同欠款對稱
假設有法治

昨日已開

會唔會係你預繳度扣?

交多一蚊 佢會寄張check 比你
你唔去入 3-6 個月後佢會再比張通告你 問你係咪收唔到
填 唔見左 又要寄多張比你 Loop

交少 $1 要罰錢
交多幾毫唔使罰又令佢多咗野做
開過個post喇
如果得不償失畀多咗錢佢就無謂

交多一亳子好啦

光復香港

blocked

多咗個0

交多10蚊

咁交多1蚊

點會成效唔大
如果成效唔大就唔會Block

只係政府係有方法拆招姐
無一個方法永遠有用
只能夠不停試其他方法

其實佢咁長 冇人話要一日交哂

抵啦

食藥咁每日3次，每次1蚊

會點

你交多$1到時佢唔退返俾你咁咪俾佢賺多一蚊？

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

要諗定計仔

敢嘅係拆開支票/網上銀行交

如果比人炒牌 唔小心交多錢會唔會退返

會 會有封信連支票咁

交漏一蚊
俾佢追
再交兩蚊
點睇

Push

笑左

樓主戇鳩
交少1蚊仲要罰錢，咪即係交多左囉
交多1蚊先係真正洗緊行政費

成日睇錯 交少1蚊

啱呀

交多好過交少

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

要唔重覆咁$1.00 交到$1.99

之後由$2.00開始玩

推

btw 1215和你shop

z

原來可以用e-cheque交

屌

存檔好正

可以交多一蚊，稅局要出退稅支票

e check點batch出咁多？ 求教學

應該係交多要佢退
交少佢會罰，最後佢仲賺咗
佢退支票要好高行政成本

點解係交多1蚊，而唔係交多7毫3仙？

要同港豬推廣下

記得好耐之前睇過個po話交多咗稅嘅話，佢要退番啲錢俾你，個成本仲高過你唔交/交少+俾人罰錢

利申未夠秤交稅唔知真假

要交8965蚊
但係上網交稅嗰陣手快快打錯咗8964
交完又唔覺意
好正常啫
鬼叫設計鍵盤嗰條友將4字掣放鳩咗喺5字掣隔籬啫

公務員唔用得呢招😣！因為本身部門會知欠稅嘅公務員。

其實最重要係罰款點計。

信用卡退錢其實係有一步要用「支票」，我問嗰時唔知樓主講邊樣
懶醒

你用信用咭交錢其實都係PPS黎
幾時聽過PPS有得退錢 兼退埋落咭
真係唔知邊個懶醒

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!